同樣係幾百萬人收錢，點解政府派$4000要派到出年？

講緊參加遊行個幾百萬人，聽講遊一次收2千
一兩日內就收到錢？ 政府派$4000都要等咁耐
話人收錢遊行個d 人呢一刻有冇覺得政府好真係唔掂

有時 真係要自己思考。 咁左攪又攪 又賺錢 又賺 交稅既人錢 派到2047都未派完